{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062474",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽁양이1061"
    },
    "text": "釜山広域市機張郡日光邑に位置した地域で、週末には愛犬を同伴した予約が必須な静かでこじんまりとしたバンガローでお昼特選は14:00まで終えます。ここのコンヤンが1061はほぼ定石を飲ませた聞慶ヤクドル豚だけを固執し、柔らかい肉質のために7日間の熟成期間を経て、肉を販売します。食べ物や野菜を無限に楽しめるサラダバーと肉に似合う仮性費のよいワイン、様々な酒類、そしてアイスクリームも提供されます。さっぱりして個別的なホールで気楽に食事ができ、また広い駐車場も利用可能です。コンヤンが1061は特別な日と特別な場所で恋人、家族、そして重要な食事の席まで一緒に楽しめる所です。運営時間は毎日11:30から22:00までで、毎週月曜日は休業日です。ただし、公休日が月曜日の場合、翌日に休業日が調整されます。ブレークタイムは、毎日午後3時から午後5時までですが、週末・公休日は該当時間がありません。ラストオーダー可能なメニューは4人の盛り合わせセット(840g)89,000ウォン、3人の盛り合わせセット(650g)69,000ウォン、2人の盛り合わせセット(460g)48,000ウォン、韓牛ユッケ20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバンガローはどこに位置していますか？",
            "answer": "このバンガローは釜山広域市機張郡日光邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "週末には予約が必須ですか？",
            "answer": "はい、週末には愛犬を同伴した予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "何時までにお昼特選を終える必要がありますか？",
            "answer": "お昼特選は14:00まで終える必要があります。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061では何を提供していますか？",
            "answer": "コンヤンが1061では聞慶ヤクドル豚を中心とした肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061の肉はどのように熟成されますか？",
            "answer": "コンヤンが1061の肉は7日間の熟成期間を経て柔らかい肉質になります。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061の食事には何が付いてきますか？",
            "answer": "コンヤンが1061の食事には食べ物や野菜を無限に楽しめるサラダバーが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061はどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "コンヤンが1061は静かでこじんまりとしたバンガローで、個別的なホールで気楽に食事ができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061は何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "コンヤンが1061は毎週月曜日に休業日ですが、公休日が月曜日の場合は翌日が休業日となります。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレークタイムは毎日午後3時から午後5時までですが、週末・公休日は該当時間がありません。"
        },
        {
            "question": "コンヤンが1061のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "コンヤンが1061のメニューには4人の盛り合わせセット、3人の盛り合わせセット、2人の盛り合わせセット、韓牛ユッケなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 480
    }
}